肥婆天生的確無乜用

出街 肥大既身擋著我要去的路
行為態度惡劣唔掂妥

天生我材必有用

收到 自動摺埋

國貨城既藍天

對

藍藍天空高掛我的夢

啱呀 冬天不知幾有用